\assignementTitle{}{1}{}

Какие помехи на изображении приводят к понижению значения параметра Augmentable во фреймворке Vuforia :

\begin{enumerate}
    \item Неравномерно размещены ключевые точки (в каком-то месте изображения ключевых точек значительно больше)
    \item Недостаточная контрастность изображения.
    \item Ключевые точки размещены равномерно.
    \item Изображение черно-белое, а алгоритм привередлив к цветам.
\end{enumerate}

\answerMath{1, 2.}